你講我盡量畫

好無聊啊 畫畫廢渣要練習下

肥絲大隻

蒜頭

豪豬同毛毛

羊雛面孔

木野真琴

少理阿爸

Cat girl

畫我！

我畫咗啲咩

長期肚餓的禾

將每個人既野，合埋試試，唔好齋一個topic

我

東京喰種

世界上最嬲既生物

my name

飛翔（兩隻字）

豬兜

畫風好正
畫Bruno mars please